雪梨大學叫香港舊生做"Alumni in China"

有無人年初一收到雪梨大學既"Spring Festival wishes" 電郵
佢o個句"I am pleased to share the video message below as I reflect on and celebrate the University’s good relationships with our alumni in China and around the world."

上Wikipedia 都知好多新加坡、馬來西亞、菲律賓人都會慶祝農曆新年
佢地關鬼China 事
就算你唔想得罪中共 又要做公關形象
你用Asia 或者Ethnic Chinese Alumni 都已經避重就輕好多

但依家香港問題風頭火勢 你叫香港人做"Alumni in China" 你無撚野呀

佢都係講事實

玻璃心碎曬

澳洲大學一向奶共
政府無咁奶 大學多過一半收入係大陸學生所以奶到癲

個重點係 明明已經唔係一個純中國既節日
點解你只係會講"Alumni in China"

樓上另外個兩個真係食屎啦。

澳洲D 學店奶左好耐
丫唔係奶
係除晒衫等人屌

就算只係o係連登屌兩句
大家都唔可以慣
呢D時節仲奶就要屌

你好心就email去投訴佢歧視

連登屌有乜用

and around the world